[
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"1",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"1",
	"QUES_PIC2":"_1",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"7"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"2",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"2",
	"QUES_PIC2":"_2",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"6"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"3",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"3",
	"QUES_PIC2":"_3",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"4",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"4",
	"QUES_PIC2":"_4",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"4"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"5",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"5",
	"QUES_PIC2":"_5",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"6",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"6",
	"QUES_PIC2":"_6",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"5"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"7",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"7",
	"QUES_PIC2":"_7",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"8",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"8",
	"QUES_PIC2":"_8",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"7"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"9",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"9",
	"QUES_PIC2":"_9",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"צורות",
	"Time":"8",
	"TEST_NUM":"1",
	"Hesber":"במבחן זה עליך להשלים את הצורה החסרה מתוך הצורות הנתונות",
	"QUEST_NUM":"10",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"10",
	"QUES_PIC2":"_10",
	"ANSWER_COUNT":"8",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"3"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"1",
	"QUESTION":"במוזיאון ארבע תמונות מפורסמות : 'נוף' , 'מטבח' , 'גינה' ו 'פירות' , של ארבעה ציירים - אברהם , יצחק , יעקב וחוה . תמונת 'נוף' תלויה ליד תמונתו של יצחק . תמונת ה 'נוף' נמצאת בין תמונת ה 'גינה' לתמונתו של יעקב . אברהם לא צייר את ה 'נוף' ולא את תמונת ה 'פירות' . מי צייר את ה 'מטבח'?",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"אברהם .",
	"ANSWER2":"יעקב .",
	"ANSWER3":"יצחק .",
	"ANSWER4":"אף אחד מהם .",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"2",
	"QUESTION":"כל התורכים דוברי איטלקית . כל דוברי האיטלקית רוכבים על אופניים . מה מהמשפטים נכון בהכרח :",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"כל האיטלקים הם דוברי תורכית .",
	"ANSWER2":". כל רוכבי האופניים הם תורכים .",
	"ANSWER3":"כל התורכים רוכבים על אופניים .",
	"ANSWER4":"חלק מהאיטלקים שרוכבים על אופניים הם תורכים .",
	"TRUE_Answer":"3"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"3",
	"QUESTION":"אם אין רקדן שאינו רזה ואין זמר שאינו רקדן, אזי תמיד נכון ש:",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"אין רזה שאינו רקדן.",
	"ANSWER2":"כל הזמרים רזים.",
	"ANSWER3":"כל רזה הוא גם זמר.",
	"ANSWER4":"אף אחד מהנ'ל.",
	"TRUE_Answer":"2"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"4",
	"QUESTION":"אם אין אדם מעיד על עצמו, ויש אדם המופיע במשפט, אזי נכון ש:",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"יש המופיע במשפט שאינו מעיד על עצמו.",
	"ANSWER2":"כל המופיע במשפט אינו מעיד על עצמו.",
	"ANSWER3":"כל המעיד על עצמו מופיע במשפט.",
	"ANSWER4":"כל המופיע במשפט מעיד על עצמו.",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"5",
	"QUESTION":"לפניך כמה נתונים מדו'ח איגוד מגדלי הכרוב לסיכום שנת 1998 :  80 אחוז מראשי הכרוב שנקטפו העונה היו כבדים ( מעל 1/2 ק'ג ) . 10 אחוז מראשי הכרוב שנקטפו העונה היו ירוקים ו -   60 אחוז אדומים . 50 אחוז מראשי הכרוב שנקטפו העונה היו גדולים  ( בקוטר מעל 10 ס'מ ) . מה מהבאים לא יתכן ?",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"כל ראשי הכרוב האדומים שנקטפו העונה לא היו גדולים.",
	"ANSWER2":"30 אחוז מראשי הכרוב האדומים שנקטפו העונה היו גדולים",
	"ANSWER3":"העונה לא נקטפו ראשי כרוב ירוקים וגדולים .",
	"ANSWER4":"מחצית מראשי הכרוב שנקטפו העונה היו קטנים.",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"6",
	"QUESTION":"לפניך חמש עובדות:1. גלי רצה מהר יותר מנועם, אך פחות מהר מנעמה.2. שלומית רצה הכי לאט.3. נעמה וסיוון רצות באותה מהירות.4. סיוון רצה יותר מהר משלומית.5. נועם רצה מהר יותר מנטע.אילו מהעובדות הנ'ל הכרחיות למסקנה שסיוון רצה מהר יותר מנטע?",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"2,3,4",
	"ANSWER2":"1,3,4",
	"ANSWER3":"1,2,3",
	"ANSWER4":"1,5,3",
	"TRUE_Answer":"4"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"7",
	"QUESTION":"אין שחקני כדורסל נמוכים. יש שחקני כדורגל נמוכים. נובע ש:",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"יש שחקני כדורסל שאינם שחקני כדורגל.",
	"ANSWER2":"כל שחקני הכדורסל הם שחקני כדורגל.",
	"ANSWER3":"נמוך אינו שחקן כדורגל.",
	"ANSWER4":"אף אחת מהמסקנות הנ'ל",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"לוגיקה",
	"Time":"10",
	"TEST_NUM":"2",
	"Hesber":"",
	"QUEST_NUM":"8",
	"QUESTION":"כל ציפור בעלת כנפיים יודעת לעוף. יש ציפורים שחורות. נובע ש:",
	"QUES_PIC1":"",
	"QUES_PIC2":"",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"כל מי שאינו שחור אינו ציפור.",
	"ANSWER2":"כל מי שאינו בעל כנפיים אינו ציפור.",
	"ANSWER3":"כל ציפור בעלת כנפיים היא שחורה.",
	"ANSWER4":"אף אחת מהמסקנות הנ'ל.",
	"TRUE_Answer":"4"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"1",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"1",
	"QUES_PIC2":"_1",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"4"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"2",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"2",
	"QUES_PIC2":"_2",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"2"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"3",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"3",
	"QUES_PIC2":"_3",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"3"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"4",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"4",
	"QUES_PIC2":"_4",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"2"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"5",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"5",
	"QUES_PIC2":"_5",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"3"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"6",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"6",
	"QUES_PIC2":"_6",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"7",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"7",
	"QUES_PIC2":"_7",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"4"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"8",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"8",
	"QUES_PIC2":"_8",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"2"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"9",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"9",
	"QUES_PIC2":"_9",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"1"
},
{
	"name":"סדרות",
	"Time":"12",
	"TEST_NUM":"3",
	"Hesber":"מצא את החוקיות בכל סדרה והשלם את החסר",
	"QUEST_NUM":"10",
	"QUESTION":"",
	"QUES_PIC1":"10",
	"QUES_PIC2":"_10",
	"ANSWER_COUNT":"4",
	"ANSWER1":"",
	"ANSWER2":"",
	"ANSWER3":"",
	"ANSWER4":"",
	"TRUE_Answer":"2"
}
]
